其實容祖兒gin lee 唱功好d 定係 泰妍恩地好d?

有d 想知泰妍做唔做到joey 水準既演唱會？

的確泰妍好難做到係咁扯蝦同走音既演唱會

雞容還雞容
但佢d 演唱會係亞洲top級別

泰妍佢首I 都唔係次次唱到水準啦

恩地最好

泰妍 live應該唔夠joey 穩
係唔知唱跳邊個勁d

韓狗真係垃圾

林憶蓮屌打哂

蝦香港隊少fans 姐

kpop 跳唱live好多時都咪嘴

之前kelly concert 有類似做法即比人屌

我只知鄭恩地一定贏哂

絕大部份，有D咪一半，wo呀，yo呀，大叫果D歌詞真唱，其餘部份咪。